黑警打死人先知香港無人權 手足判四年先知香港無法治

下下針唔吉到肉唔知痛 想知出面班ff撚先知香港無得玩選舉玩建制內抗爭

拎唔到35+先會講體制內失效

舉例咪舉例 好地地講乜撚針

港豬做下樣震驚啫
唔通認自己扮傻咩

人地阿q精神：法治失衡咪即係我地更加要拎35+

你幾時放針去拮醒香港人

樓主五毛狗
唔好回

裝睡的人拮不醒

港父今日好靜

泛民會話下次再嚟過永續社運

我解決左

佢手臂好粗下

我都好橫

你都好25

佢超25

會話熱狗白兵佢地分化,唔一齊進攻先輸

出po洗底?

我不嬲深黃 使鬼洗底